# lp3-introducaoJS

Antes de começar o assunto de ract, o professor Raoni deu uma introdução sobre javaScrip e pediu para implementar 3 atividades.

As atividades estão descritas no final do pdf presente na raiz do repositório

## observação:
A letra b do exercício 3 foi respondidas de 2 maneiras diferentes por isso dois repositórios em "exercicio3/"

## Grupo:
- Alisson Galiza
- Aline Moura Araújo
- Rhenan Castelo Branco
- Luiz Henrique Freire Barros
- João Lucas Fabião